廁所水箱漂白丸

無寫成份
其實係咪二氧化氯黎？
問阿姐佢話唔識唔知
可唔可以自己用水喉水開做漂白水用架？
要用幾多水？

如果係堅, 入面一定有氯化合物, 等佢溶咗之後會釋出類似漂白水成份
二氧化氯就肯定唔係啦

炸彈

擺水池個d黎

可能係呢種

calcium hypochlorite?

Trichloroisocyanuric acid

應該係

屌你依啲咪泳池用嗰啲漂丸，咁都俾人賣家居用

濃度係咪好高？
家居用會唔會爆炸/毒氣？

爆炸就唔會
泳池就多數開放空間，室內池有通風
咁細個水箱放一粒係咁焗
應該成間屋都會有泳池味

咪依啲咋嘛
好耐都已經有
早幾個禮拜喺日本城都見到有
有色冇色嘅都有
但係唔知有冇用

Btw依家都好少泳池係落丸

K Kwong 講過唔知呢啲丸嘅濃度
未必開到去500ppm去做消毒

樓主係咪依種就唔知，又冇包裝
泳池用嗰啲一餅餅用厚膠袋入密封膠桶嘅
唔知會唔會拎出嚟散賣啦

可能因為泳池而家度度唔開
就拎出黎賣

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

買藍色 綠色

沖出黎靚好多

早幾日唔知邊個電視節目有講
如果買唔到漂白水
可以買漂白粉同漂白丸自己溝返水代替
我老母睇完第二日走去買咗盒漂白粉
佢話無人買

最大問題都係唔知成份唔知點計番濃度

C3Cl3N3O3

其實我自己唔建議用哩類產品
馬桶水箱入面部件好快會侵蝕打柴